有冇巴絲用royal mail仲未收到貨？

2月中寄

+1
3月尾由英國寄意大利
仲未去到集運倉

+1
比原定送遞日遲咗15日都未到
Send email去問就話因為武漢肺炎所以delay